[仲未輸]其實大家有冇諗過45+

我覺得議會抗爭無撚用 但我唔反對45+
喺應否進攻45+依個議題上，我同好多唔同立場既朋友傾過計，有老一輩既民主黨支持者、有前線既手足、有睇開白兵既，然後我想講下我點睇關於45+，無論你認唔認同我都好，都希望可以比多D思考空間比大家。

先利申 九東選民 2012投牙陶 2016投牙達 (後悔了)
如果要label我做泛粉/熱狗 都無辦法

首先，先簡單歸納反對45+既論點
1. 泛民20年不思進取 永續社運
2. 中共可以隨意DQ
3. 制度內點推翻制度
(因本人較少聽反對45+既論點，如有其他，歡迎補充)

所以會得出現時幾個2021立法會選舉既投票方向:
1. 先初選，後配票
2. 白票 (唔建議)
3. 只投本土

然後就係預視結果
1. 45+成功 (機會極微)
2. 同現時差唔多既議席 (多於1/3 少於1/2)
3. 議席數目下降 (白票 (唔建議)居多 議席少於1/3)

理想黎講，情況一當然係最理想，因為最少有攬炒立法會既可能性 (DQ既可能性都好大)，其餘兩個情況係完全無機會做到。喺有選擇之下，我會認為45+係好處多過壊處。

另一方面，泛民定本土，初選定唔初選，由議員去思考同商討，我地擁有既係一張選票，由議員去諗方法去爭取我果一票 (當然，如果你認為全部都係垃圾，可以揀白票 (唔建議))，我自己立場係本身投邊個都無咩分別，咁當然目標會揀有效益既45+方向。

香港人係可以Multi tasking，要完全放棄議會戰線，先可以做到國際戰線、經濟戰線同街頭戰線？我並唔覺得。只係45+，並唔需要我地去費心，我地反而更應專注其他戰線。多方面既戰線去打撃中共，可能成效好低，但點都會比單一戰線有效。

大半年前，連儂牆初初各區出現，我曾經都笑過依啲打卡野，我先唔會做；估唔到，連儂牆最終喺成個運動入面，都佔左一個有用既位置；好多野可能做果時唔知得唔得、有無成效，但我相信一句：

「寧可徙勞無功，也不無動於衷」

我唔係要說服你去支持定反對，我都希望手足可以入黎傾下，大家一齊equip自己既思考。

希望有良性討論
唔好人身攻擊、label身份
用理據去討論

點解咁執著選舉

贏議會戰線 選黃特首救手足

4咩5+，入撚到閘咩？

會員編號：92299
會員名稱：Tony_Stark
註冊日期：2017年3月18日

【⚠️】
事蹟：常四處引戰，挑撥離間。
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：（沒有記錄原因）
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：（沒有記錄原因）
詳細來源：

【🖼️】
事蹟：點擊連結圖示以瀏覽圖片備份。
詳細來源：

我屌你個食屎狗，前排先笑鳩完35+

1. 初選無可能發生 一個國安收你皮 (e.g. 47人)
2. 入閘個門檻高到核爆 個乜鳩資格審查委員會你望下咩人組成先 全部唔係藍就紅
3. 選舉委員會咩人 你知我知個單眼佬都知 你點拎到20席以上?

個選舉制度已經收左皮既時候 做乜仲要選人入去endorse呢個制度?

貼啲唔貼啲, Cctoy就係得咁嘅質素?

未試過點知唔得? 又係度放負

條撚樣最近又上返水

未試過點知唔得? 手足唔係condom

係通街都係處近排出post出得好密, 似想洗底, 正撚樣

2021年啦，仲bin c

但直選議席數目少咗喎ching
得返20席係直選，仲要無咗超區

智障人士發現案

借個位，可幫推
參選嘅人究竟咩心態研究區：
【整合】2021立會選舉：仲覺得參選有用嘅泛民本土熱狗入一入嚟

你想做下一個台灣暉？

35+咪試左，而家佢哋係邊啊

兄弟爬山，各有各做，未試過45+點知唔得
唔通乜都唔做最有用咩

乜都唔做最有用

今日幾月幾號？

Blocked

笑咗 人哋比哂論點同論據話比你聽點解唔得
你撻一句未試過點知唔得skip哂人哋嘅感受理據
咁唔洗討論啦 你直接宣佈全香港45+
理由就係未試過點知唔得

咪玩啦

佢堆論點35+果時已經有人講過啦，大家咪又係話唔通乜都唔做最有用咩

唔知，但乜都試吓先，未試過點知唔得？

咪放負，手足唔係condom

發現咗你係度

泛民光復緊監倉又大大聲講出嚟？ 靜啦

思路正確，上邊好多放負撚

咁你試過未？ 未試過你又知唔得？ 最好就好似你咁乜都唔做 坐喺度就最有用啦

依家泛民光復緊監倉，議會戰線等我哋嚟，香港人 出嚟

睇返佢估中晒35+會坐監

香港要嘅係革命

本來有功能組別嘅存在 議會抗爭都係冇撚用

傻撚左？

選完之後假設泛民有10席，之後策反多35個咪得

睇標題以為喺成人台
45+？40路正喎～
原來喺廢話
2021年喇，醒喇

樓主似係未來人

吓 2021年先叫人醒？ 未醒果個似係你

改變世界就係要呢種瘋狂，你願意跟隨我嘅腳步嘛？

大家有冇覺得有一班人好鍾意無限loop以下嘅論點呢？

遊行無用，靜坐無用， 連儂牆無用，佔路無用，衝擊無用，勇武無用，初選無用，議會戰線無用。

遊行人數減少，勇武令支持者退卻，靜坐好無聊，連儂牆好膠，食飯聽到好多反對聲音，民意開始逆轉。

好攰，好悶，好煩，好想死。

遊行唔夠激進，激進會入獄抵死，嗌口號係今天我，請願信係打飛機，絕食係自殘，出聲名係嘴炮，街站係柒，演講係無人理，街頭衝突係犯法，射laser係襲擊，圍毆冒警係襲擊，掉嘢係襲擊，撬磚係襲擊。

烈士有安家費，立法會死士全部都有絕症，得閒衝擊嘅都係無業人士，班細路仔一定係畀人利用，基督徒唔應該插手政治，一定係成班失敗人士先會想攬抄。

香港冇救，做任何嘢都係on9，大多數香港人唔buy你個套，你喺少數，你想做嘅已經做過而且冇用，唔好再發夢。

暫緩已經讓咗步，壽終正寢已經讓咗步，警隊已經開始內鬨，親中派政客已經開始內鬨，習派江派已經開始內鬨。

有消息指，有消息指，有消息指。

香港人係善忘，香港人係膚淺，香港人係自私，香港人係幼稚，香港人係廢，深圳上海已經超越香港，北京已經唔需要香港。

撤回條例冇可能，雙普選北京唔會畀，外國登報會激嬲中共，提港獨會激嬲中共，好驚中共，好驚解放軍。

雙普選冇可能，港獨冇可能；搵外國嘅話人哋唔會理你，搵台藏合作亦都係人哋唔會理你；講願景就話你無條件，講條件就話你無計劃，講計劃就話你無願景；去外國避難就話你出賣手足，留港就話你弱智，文宣就話你聲明黨，入獄就話你抵死，起義話你有勇無謀，計劃話你有謀無勇，做任何嘢就睇唔到，或者行得太前，或者已經被香港人忘記，或者冇用。

要返工不了，好多人不了，好少人不了，天氣熱不了，落雨不了，天氣凍不了，冇錢不了，有錢不了。

精人出口，笨人出手。

窮撚生仔有害，有錢佬生仔都有害，中國人移民生成竇唔理。

老人家係廢老，中年人係廢中，年輕人係廢青，總之成個香港都廢。

快啲移民，香港冇救，留喺到係低能，好嚮往外國，人哋有樓你冇，人哋有錢你冇，快啲移民。

================================

1970年，蘇聯KGB特工Yuri Bezmenov叛變（無中譯，Google譯做 尤里·貝茲諾夫），投靠美國，並公開蘇聯情報部門顛覆敵對國家社會嘅方法。由意志敗壞（demoralisation）開始，令到整個社會感到無助，唔團結，冷感，撕裂，以致崩潰，不戰而敗。呢套理論有學名，叫「顛覆」Subversion，而達到顛覆嘅行爲，就叫做 active measures / активные мероприятия。

2019年，中華人民共和國依舊行使同一套理論，務求不需派兵嘅情況之下，摧毀香港。

以下係英文原版，RedDragon1會員詳盡中文譯本，以及Yuri本人嘅lecture（好詳細，但係暫時未有中文字幕）：

PDF link:

如果你冇時間睇哂成段lecture，個圖最後兩個顛覆步驟冇講清楚：

「危機」係指令到社會運作嘅機器失效，即係銀行停止發票，立法會停止會議，法院不能夠再審判。同時間，另類政府組織會冒起，如人民法院。

「危機」未直接入「正常化」之前有可能會走兩條路：國際介入（多國戰爭），or內戰。但係如果冇呢兩樣嘢發生嘅話，就會直接入最後一步：

「正常化」，係指「社會動盪被入侵者完全制止」，蘇聯嘅例子係俄羅斯坦克車入城，將原本親蘇聯嘅內奸、政客殺哂（因爲已經冇利用價值），由外來嘅俄羅斯人清洗一切反抗聲音，「正常化」個動盪。

================================

大家發唔發覺，其實Yuri講過嘅伎倆其實有好多已經係香港實行咗？其實由1997年開始，已經逐步實行。

知己知彼，香港人係時候學下共產情報部門令到敵對社會崩潰嘅手法。雖然情況嚴峻，但係我哋仲未到不可收拾嘅局面。

================================

提名都係一早擬定哂
入得閘果啲仲係黃或者叫非建制
咪撚玩啦

你唔係瘋狂喎 你係停留左係2年前

醒住瞓～瞓住醒

其實乜叫贏

35+果時咪又係一樣有個選舉主任
只要有心，無野係唔得，所有戰線都有用

而家係國安查你三代先

pin咗

３５＋果時班友唔係咁講喎

連登主流因人廢言派又出動

靜啦, 你暗黃咪得, 有啲嘢唔使講到明嘅

不是因為看見希望而堅持，而是因為堅持才看見希望

另一邊相白票兵因為上年杯葛３５＋仲繼續俾人話緊係共諜

仲唔係黑警臥底共諜？
一早收到內幕消息扮先知

唔知, 但未坐爆監倉都未算輸

即管同你認真討論
每個直選選區用雙議席單票制
即係話你嗰區除非選民比例去到7 3比
而又可以完美配票去到兩隊各拎35%票
否則點選都係10建制對10泛民+本土

你喺邊度變埋淨翻嗰35+出嚟比我？

國安前線好黃的, 我識好幾個都係, 到時我會叫佢哋鬆手啲查

標準係我哋黃絲度, 你收收皮先

保護手足, 拉

可以去監倉揾泛民幫手, 依家只欠東風

假膠？

可能你會覺得膠, 但改變世界就係要呢種瘋狂

呢句出處係邊度
好撚正
係咪OMDB講

確實
出面好多人講移民

唔記得咗, 但當時睇到我好熱血

我支持
但係點樣可以認真準備呢
因為現時俾人帶風向到冇乜士氣

原來係steve jobs

要光復左腦袋先

樓主5毛死全族 骨灰都俾黑警屌

獨立思考同帶個腦做人

樓主你漏咗：全部黃絲唔投都有3成投票率只係比以往投票率低好少

原來係教主

我唔知

ON9

不思進取, 鑽牛角尖

人唔笑，狗都吠，拉

講緊白兵同白票黨?

笑撚死 呢波撚狗我BUY

屌你到時咪做勝利球迷呀

認真post咪比你膠化咗囉, blocked

俾你搵到46個臥底去選仲贏埋又點
選前選後都可以隨時DQ

唔是仲同佢玩佢個制度下話....
真是膠刀肺豉派

白兵不思進取

邊有得咁樣攞嚟比

35+ 初選係為反擊政權，係抗爭，為香港犧牲個人前途，係全香港人有負佢哋

小店淘寶係為慳成本，係利益，為利益將個人資料送中怪得邊個？

未試過點知唔得

你講幾多嘢都無用
喺標籤功能加持下
狙擊你嘅人只會越嚟越多
無謂掙扎
快啲收皮把啦撚樣

嘩真係好良性喎屌你

贏到咪可以選黃特首救手足囉

支持

首先本土會被DQ，只投本土已經唔可能
直選得返20席，就算癲到有7：3比，都係得14席
功能組別30席，個人票變公司票，即係原本既功能組別席位都冇埋
新增既選委會成40席，全撚部都係建制既人，45＋既可能性係0

唔講咁多, 自己睇pin

歡迎光臨 LIHKG on9 list
大家認為係五毛分化撚等等會員
如非必要一律視為戇鳩仔
以方便整理本名單

本名單最近更新內容：
- 新增部份會員嘅留言備份連結 (以免被 del 留言無哂證據)
- 新增 [img] 整合列已上載的留言圖片連結方便狙擊
- [img] 整合列中的格式已兼容於各瀏覽器平台

唔建議直接 block 人
貼個 label 畀佢哋得閒幫手宣傳下等多啲人知咁至好

* 本名單現已支援由髀加蕉 (#23094) 巴打編寫的會員標籤功能

目前僅適用於電腦和 Android 版瀏覽器：

最近資訊更新：2021/4/8 21:30:17

同引戰狗認真討論只會浪費你時間